點解世界盃d球員要Gel頭？

做激烈運動又出汗
點解仲要gel頭
唔係仲唔舒服咩？

你係咪無腦架

做運動gel頭係為左頭髮定型
避免頭髮飛黎飛去，出汗濕笠笠又整到塊面
如果唔係咪見到球場上有十幾個乞兒周圍走囉

妝都化埋 gel頭有乜奇

樓豬冇改錯名

短髮好啲

碧咸頭十幾年都係咁

列當度 當年

推

樓豬未做過sport
點解行街要gel頭

打運動會好唔舒服

有形象嫁嘛 似你條死毒撚咩